南亞女天慈邨被強姦 重案閃電拉26歲本地男

淫魔天水圍強姦南亞女，警方重案組不足12小時擒獲涉案男。昨日上午11時許，一名25歲南亞裔女子，於天喜街天慈邨報警，稱在上址一單位被一名男子強姦。警方接報到場，將女事主送院檢查，經初步調查，案件列強姦，交由元朗警區重案組第3隊跟進。

重案組探員翻看現場天眼片段及蒐證後，鎖定一名目標，至昨晚10時30分，於天水圍拘捕一名26歲姓馮男子，他涉嫌「強姦」，帶署通宵扣查。

張超雄引入假難民,增加本地市民犯罪率正仆街

重口味到